[虐老教練] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (52)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

S7 12 Goals 12 Assists
5大聯賽第一

Reus又發老脾

[

17場12G 12A
牙山今年有冇金童獎呀

個個發法狗老脾

萊咩事咁燥

贏咁多 換走都正常

做乜又發皮4

要政變了

仲追擊me

抖下好呀萊

呢幾場都1g1a 癲撚到

個個都發脾氣

強烈要求放係#1

鎮po 之寶

TOOOOOOOOOOR

HAAAAAAAAAAAALAND

痴線牙蘭想j撚死人咩

夏蘭3場7球

2G+十二碼

牙班後腳

有無可能踢半季拎神射

撲到到入 勁有運

夏撚真係痴鳩線

d埋門 泊得上25利狗

留力踢週中盃賽

波追人

利雲既視感

可能球員唔gur教練逼走paco

後腳好撚靚

夏撚反而冇屌法狗

牙白d 體能都幾撚癲
場場90 box to box

新美國仔

夏三場都踢唔足 已經等於人哋成年入球數

岩岩入職一個月屌上司咁癲

haaland 好q

等睇Reyna 又係名將之後

夏撚：唔出我你等炒啦

haaland 8shot 7goal

我有冇聽錯

真 得上場有1腳射門比人封走

仲未睇到咩料

rb 贏唔到加柏 就會比拜拎番個榜首

大家都係爭第二啫

開頭又係同普狗一樣咁7

個新仔好撚唔掂喎

冇睇頭50分鐘 想問萊係咪又係miss 好多big chance 所以發老脾

feel 到過中德盃又係原班人馬正選冇輪換

好似冇miss chance

幾球都係佢度斷

佢上一隊嘅時間快過普好多

蘇保迪 輪姆沙 比叔 候姆斯
竟然可以重現主場

係我多急住再造星keep 住個美國市場

啱啱個鏡頭 比叔 型男 25 肥沙聚舊

趕唔切返歸睇波

係度跳舞

Wiesel 兩個女都係爆炸頭

型男

呢條先係最強防線
雖然搞到高普走

我成日覺得佢好似吸左毒咁

咁多年最多後防應該係呢條

咪玩，慈善家來的

好似一樣，大家都係黎到一年上一隊

高daddy走都唔關佢哋四個事，係果陣大家撞邪咁一齊傷

中場佢頂住，班後衛完全唔掂。AK 位置感⋯⋯

普拎過U17 U19冠軍 Reyna先黎得半年

輸姆沙仲留到係度，多仔都算係有人情味

對面個龍廢到 佢班隊友重係咁回傳比佢

有沙膠

單季失20球最強防線仲有全盛細賓

sorry

Yooooooooooooo

19 25都彈出彈入啦

係唔比佢走

我偉同白都好重要

今場應該好好氣氛

牙白取代左達子個功能

19 應該走得⋯⋯ 佢去找高普，睇下有無得重生⋯⋯如果人地要佢

夏蘭慶祝舉高雙手慶祝動作好狂野

返酒店再貼相

回家吧

弱智教練唔出比叔 唔使留個位比後防
達子應該仲有機會換入既
正選應該爭唔贏 呢一兩年都冇乜進步咁

最後一次了

利邊有位比佢踢 成個陣已經完美

夏爛果兩球踢到成個C 朗咁
雖然慶祝動作有陣弱智味

出得咁小，好難⋯⋯ 好中場中咁多人，隻CAN 真係唔知要來做咩

巴打要唔要自貼

計計角度

想去曬相舖曬佢出黎

歐聯 型男護完空門 最後都

後備

佢代表美國隊既話應該踢到兩屆世界盃
走去踢塞爾維亞真係。。。。個次世界盃靠正選紅牌先得一場正選一場後備
之後仲比人棄用

普咪識做囉 依家仲要美國隊長

不過美國有普竟然幾廿年黎第1次無世界盃踢

其他人廢 國際賽成日輸比不知名國家

中北美洲已經好垃圾

試過輸3球比隊我要google先知既國家

直頭世界級

夏蘭嚟咗多唔用打座式慶祝嘅？

去意甲踢養生波就差唔多

白仔踢box to box越嚟越勁

加柏lead緊rb兩球 前4大亂鬥

簽返黎諗住係攻中，點知踢踢下變左b2b 中場

Hofmann

有用過踢攻中

佢好萬用

好過踢攻中
佢自己都話中意呢個位多d

唔出保臣

山7個慶祝原來係向kobe致敬

RB 加柏和波 前4又再亂啲

上半季失太多分

第三場姐
之後大把機會

靜靜雞上到第三
距離拜仁3分

做咩琴日個個換走都燥底

細三睇黎要慢慢坐

一路都覺得其實都係同拜仁鬥
高分過拜仁就冠軍
因為rb monchen 深度始終差d

下場對Peter

All in我多，希望買到口罩

唔gur 個傻西教練

賣走個前鋒，而家個果踢到曉飛
個靚仔越來越high會變大支野好正常
又冇plan b做競爭/制衡
過多兩年人地又話走，到時又要loop返以前個circle
都唔知咩操作

但艾狗自己都想走
啲意人西人係會鐘意返鄉下踢波
都係買返啲非五大聯賽國藉人好啲

屌奶星係多先係咁
thiago alcantara 查馬咪又係喺拜咁多年

咁應該點？
依家即刻賣走去？

夏撚都係當多係跳板架咋
享受當下好啦

paco唔賣都賣左，夏天咪買返個後備前鋒
多場就簽咁多人但前鋒又唔簽

陳仔今日練波

唉如果留到山7同夏雞多一年 下季就好j

Isak rebuy option 30m
西甲正選又入左球

呢張圖係咪串can

Paco第一場就入波

返到香港先up到相 個頭唔知飲咗幾多杯啤酒

南看台

係

好正
難唔難買飛

Viagogo硬食黃牛飛 係攞個到要少少時間 不過距離球場都幾近

黃牛要幾多錢？

南看台真係點都想坐一次

都要800幾

無 前面啲人好高

咸左
It's not just the ball that's round. Your life as a football player can also become somehow circular. As a young boy I was a dedicated Borussia Dortmund fan in front of the TV back home in Denmark. Then I turned 16 and could suddenly pull the schwarzgelbe shirt over my head. Playing in the under 17, two years in the under 19. Winning all the youth trophies. Meeting some fantastic coaching, players and people around the club. It got better. To the DFB-Pokal, to the Bundesliga, to the Champions League, to the goals, to the victories and to the celebrations in front of The Yellow Wall.
Now I'm a fan again. The circle is closed and I move on with my Black and Yellow heart. Thank you to all who supported me and my family, thanks to the coaches, to the players, to the staff, thanks to the people around the club. Its been a great journey.
I am looking forward to seizing the chance in Hoffenheim and all the good that awaits in this classy and proud football club. I am grateful for the memories of Dortmund. Vielen Dank. Und auf wiedersehen.

祝福佢

咸能左

屌 JBL 原來真多嚟

遲啲想去睇04或者拜 黃牛要差唔多200歐 唯有係咁refresh官網睇下好唔好彩

有冇人覺得今季有機會拎下德國杯

竟然係咁

記得佢頭幾場幾好腳頭，可惜冇位比佢了，希望喺賀記有機會發揮啦

過到拜仁咪得

當年輸比狼堡

有無人睇德國盃 footybite死左網搵唔到link

footybite 己死

聽日先踢喎

77台有直播

梳 打完飛機攰得滯睇錯左

轉咗網

莫薯去左希臘

越踢越沉

昔日金童

心態有問題怪得邊個

有彈起過

另一方面 丹狗重傷

終於有Schulz

Borussia Dortmund Starting XI: Hitz - Akanji, Hummels, Zagadou - Hakimi, Witsel, Brandt, Schulz - Sancho, Reus, Hazard #SVWBVB

唔輪換下場點打

古唔傷法傻應該照出佢

Reus全勤

西波

廢三比波冇力

呢球夏蘭應該入左

打得咁落力既

無鋒陣睇到想死

真係閪波

廢到

戰術大師好波

果然係深夜西波

搞乜撚啊

咪一鳩樣

個弱智扮咩玩戰術板

對隊波真係太大期望 又柒一次

啱啱先同個fd讚完夏雞 就交失

我萊踢前鋒得啖笑

萊唔係好掂

其實好多場証明左佢唔識踢前鋒/假9

其實打前咁多次都冇表現就知咩事啦 法傻真係

救命ak死未

佢自己都講過唔中意踢 完全唔尊重球員意願

笑撚死，我萊踢前，冇一腳拎得定

對科隆咪有囉 不過其他就無囉 法傻躝未

比人mark多幾轉一陣又傷 唔知咩玩法

25隊

擺19做前鋒都冇咁嬲

343 好難出萊 廢三打翼點都好啲啦

只要整傷我萊
5條煙就唔使諗點出

25隊真係可以打前

打開翼係咁 離一離腳下一步 但前鋒要做支點 要拎實二傳 佢做唔到

pavlenka好勁

4231放棄ak 契仔

又要靠山7

見到萊就慘，唔順到下下落番中場拎波

我萊好似成日行小左步咁

完

仲7過上年同一場

法傻笑撚死人

屌真係西波

hummels避波

換人未

不過呢球真靚

比當古

世界波冇得救啦

訓先

比當古>細三

下半場轉番4231出番夏蘭啦

法傻未必識㗎啦

屌你明知人地大巴隊就出夏蘭玩燒味

再比人咁打反擊 遲早輸多球

呢個陣真係on9 人地大巴 又搓唔起 靠山 一個突破 無得燒味 易守過玩fifa

艾簡係咪on9
成日後面玩波
做簡單d得唔得

希斯

hitz

hitz靚救，差少少走去瞓

笑撚死人

弱智個樣西到咁做乜撚野
自己搞出黎既

半場好用夏蘭換中堅啦，睇死佢換zagadou

轉返四後衛吧啦 柒咁多次都唔化嘅

盃賽出局專心聯賽算啦 柒到咁

上年都係咁講點知繼續柒

仲柒左

屌 換細三 痴線

講真，冇夏蘭既話，半場輸兩球，我一定訓

屌又係咁換 又繼續343

法傻係咪痴鳩咗線

咁換法點解唔索性正選

Z2....

換走舒侯，出古里路

差d

舒候斯

傷咗冇後備

阻人前進唔撚吹

神早換啦

又ON9咁換走細3做乜

又換契仔出嚟

TOOOOOOOOOOOOR

牙白

夏蘭又入波

全能到仆街

reus sancho brandt haaland

brandt靚到

出力喇

黎料黎料

又靠山同白蘭carry

HAALAND
牙白
辛祖

新美國仔差啲

好差

次次都係咁 一轉返四後衛就順返

阿白勁過上半季好撚多 d轉向勁撚到

契仔嚟

屌你老味一轉陣就入波
法狗真係可以遲啲先轉

算係咁，龍門出黎，後衛又殺到

屌

如果最後係出新美國仔打4231 點解要換細3

瞓得

後防一樣咁廢

咩能野新美國 冇腳好波

哈能又入

Ok 可以訓先

美國仔

條後防

25隊慢冇得講

即炒法傻啦 鳩下鳩下

痴線牙白好撚勁

04都輸緊兩球

Hitz遠柱廢

好小射到咁差

差D又入兩粒

hitz 做乜

瑞士狗全部躝啦

做乜鳩

炒人未

雷拿

TOOOOOOOOOOOR

嘩屌

TOOOOOOOOOOOOOR

美國仔wow

啱啱俾個屌新美國仔

REEEEEEEEEEEEEEEYNA

嘩屌 燈到

好波 新美國

屌唔係又會3:3掛

靚撚到

靚到
又一球世界波

山7,屌

山

山7

sancho

呢球真金球

打人

假波?

開拖 全場最精彩

咁都冇事?

打人都冇事 世界級

本身好眼瞓即刻醒咗

黃牌？

Reyna心雄

紅啦屌

咁先黃禁區

唔通真係又3：3

嘩，世界級

咁撚樣黃牌

禁區犯區都冇事

下

好on9 咁都係得黃

咁都每人黃牌

萊斯今場做乜鳩

萊今日真係踢得麻麻

有冇人解釋下
點解禁區犯規都冇事

呢幾場都係

萊係咪又拉親

屌好似傷左

屌 萊好似有d 傷

陳仔

又出局 reus又傷 唉

屌牙萊啲把握力搞乜鳩
之前呢啲波食硬咁濟
宜家十球都唔知有入一球

呢半季都係咁

上年又係咁

球證收左錢？

04追和到

辛祖今場又係鳩

夏蘭有火

牙蘭牙白

haaland 好有火

HAALAND

Hitz

對面個龍好勁

Topark

正正經經踢唔撚洗輸啦
屌你老母法傻

反法又贏

haaland 個樣好唔甘心...

輸比護級球隊

心痛 夏蘭 牙白

屌，好多球機會
隊友唔爭氣
領隊又玩鳩陣

haaland 好拿型

反法幾時輸過

屌 好心痛
對波比個弱智咁樣亂鳩玩

消耗型後防

佢真係做盡 真係差小小

法傻out

19係咪唔會再有機會
德國杯都冇得踢

蘭無可挑剔啦

萊一球，辛祖一球
我都睇到炆
但最撚嬲係法傻

佢同牙白都踢得好好

比著平時 haaland 比辛祖個球應該入撚左

條防線等比psg中出

仲有最尾25

換教練把啦, 唔好浪費咗辛祖同w蘭.

reus今年好似跌得好勁下

萊個球真係射得好差 射到正一正

陳仔入黎作用係咩

準備好柒落去未

廢撚過學界 條防線

一開始嗰球其實都要入

我唔撚明，兩個中堅，又唔係快，身位又唔係特別好
點解企到咁出
係到要貼住人地前鋒企
下下一比人轉身，直線就追唔番

弱智諗住可以追和打加時

打前鋒我唔怪佢，佢根本唔岩打前鋒

場波頭半場哂撚哂

陳仔入黎，推番牙白上一格

dllm 4231 正選haaland咪好 法傻又要扮戰術大師

點解要半場換廢3 想扮戰術大師？

盃仔都無

唔係第一次啦呢隊波俾高daddy玩應該排緊第一

仲以為3中堅好撚勁 比人睇穿曬啦傻仔

屌 同上年一樣 德國盃輸比不來梅兼傷萊(疑似)
然後歐聯又唔知踢唔踢到

法傻 又要out 德國佬屌晒鬼

杜曹都好撚過佢

前面入幾多都唔夠後面輸

一換返四後衛 前面多多個進攻點好明顯攻得順好多

南看台可唔可以做番d 野
比個傻鳩咁搞對波都得

係離譜，今季買左幾多人呀
有夏蘭又唔用，自己冇料就咪做戰術大師啦
又放走艾9，有艾狗，呢場唔出夏蘭都得

可唔可以好似勇武曼迷，係佢屋企門口放下煙花

識買陳仔唔識買中堅

但下蘭真係好撚勁速度 身位 頭搥 二傳 走位 配合要咩有咩

又要full team贏波 又唔出haaland 正選唔知為乜 最後輸鳩埋 下場對Peter 蛇復仇 輸埋佢炒人好嗎

如果萊真係又傷法傻會唔會醒覺

對主守隊都要玩無鋒陣 真係唔知做乜鳩

如果佢死都要343 冇萊可能仲順

擺hitz做正選前鋒都冇咁嬲

山7一個破大巴陣

今場晒咗好多體能 可能俾peter蛇大炒

其實萊傷可能係好事 佢近排個態好差

我當你留力出事
但上半場好明顯352咬唔入
點解唔即刻轉4231
細夏上場冇踢，大撚把體

清走晒瑞士幫啦無個好波

轉返4231 可能有驚喜

夏蘭
山 雷拿
偉白
估 25 ak 夏雞
背肌

希斯正正常常都要輸3球

白頂到啦 陳仔打佢位 前題踢返4231

背第三球應該救到

輸埋下場炒啦屌

光復多仔
我要肥普呀屌

Ching sik ball

無乜可能2月炒 仲要歐聯16強前 睇怕最少要睇多幾個月法狗

唔簽肥普簽華維迪都好啊屌

TT你是我最想留住 的幸運

華維迪都鳩鳩地 睇下巴塞

同埋點解可以輪換個d位唔輪換
唔輪換得個d位就輪換
正前得夏蘭，你都可以收起唯一中鋒
今季無鋒陣幾7唔係唔知架啦
兩翼有雷拿，小世三你又唔輪換
屌

睇法狗好過
華維廸真係不了

後備席大把好牌 又唔用

幾期待雷拿球入波好j到

話說音樂比利係意假勁到仆街

點撚解會豬波

條友淨係可以係意大利踢波

今次冇人用切J交換反cup

20m買阿根廷仔番黎渡假一年
買左Can，Raschl又唔洗旨意有得出

Peter 又要報恩了

唔使講啦

教練肯用美國仔又唔肯用raschl

御用契仔廢三係咪可以收皮
出親都換走
Btw貴價阿甲仔中堅幾時先有得出

冇睇，今場防守點輸法

專心聯賽啦

但聯賽都入左11球

我覺得第一球都可能唔使輸...
唔知點解要換龍

唯一值得開心嘅係見到新美國仔個球有啲功架

今季德盃係出Hitz
Btw尋晚無睇
陳仔踢成點

出左2分鐘

Burki第一球應該會拍出比人遠射
第三球實撩到出界
其實兩個瑞士龍都唔夠好

今季burki 我真係收貨
第一球佢應該可以拍邊d

All in，再炒口罩，上樓不是夢

如果歐聯俾杜曹屌打應該如何面對

打9 法9 ，時代革命

一個得反應快。一個平均廢。但都唔比錢買龍。

原來我們 和冠軍曾經靠得那麼近

當報恩

邊個曾經反過TT 好好反省下

我萊傷一個月

可以俾牙班打前一格 再落陳仔/達仔

又揾19做正前

萊

打唔到psg

燈到

條弱智想做d 乜
都好易估姐

[DFB-POKAL SIEGER 2017]🐝 多蒙特吹水及比賽即討區 (11)

[決戰德國盃&杜曹走未] 🐝多蒙特吹水及比賽即討區 (9)

Mark低曬

夏撚好撚夠義氣

我萊每季傷番個幾兩個月是常識吧

P_B

Btw香川家族都幾團結
無一個改過user name

佢同美國仔好岩做一仔零仔
美國仔跌底冇foul?

TT Sir=🏆

唔睇都唔記得大家迷左好年法Sir
終於盼到佢老人家黎
點知

果陣講緊杜曹兩父子好懷念

到將來如大家所料要肥普
對波閪左又會懷念法傻一樣

記得有post名叫「我愛法daddy」

Me

想知Peter蛇嗰期我地用咩topic

歐聯又無萊

佢而家呢個態有冇都差唔多

jbl 去左賀記就有正選踢拜仁

SBT

4:3

三流教練九流高層
Boss out
天都亮了

奇怪就係連勝果排竟然冇打過飛機

打過，吹奏到重現高普式進攻

萊唔傷法蛇都唔會比佢抖 on99

萊依家傷得合時啦
chur到完全無哂態
依家唔傷到時季尾先傷又緣盡歐腳盃

yellow wall 個陣真係打到腎虧

邊度似
果陣我覺得根本冇form
只係唔知點解是鳩但踢都入到波

嬴果陣唔知點嬴 但輸親都好清楚係點輸

Exac7ly就算連贏都唔覺好j

我多真識做生意

同感
唔知點解明明佢場場入波 都冇咩感覺

Isak入皇兩球

兩個多仔名宿屌打皇狗

isak merino 竟然收到賤種皇皮

Isak 2g1a

唔好同我爭isak no1 fan 位置
30m 回購option 就黎用得

對巴塞入一球
對皇馬兩分鐘兩球 第一球車身勁到

有無回購條款

車身入波片段

盡快回購isak

你當贊球王死架
Isak

唔講都唔記得咗贊球王

浸柒味去到u19 都係咁
btw moukoko 咁鬼矮 唔係我多最需要既高大中鋒

入到波嗰時就唔需要

Isak 踢荷甲果陣已經知道勁野，如果淨係計佢果半季，入球數好似多過果年荷甲神射手

轉個頭7m 賣左俾皇蘇

快撚啲回購，前場成班白皮豬睇撚到厭

點解當初咁急放Isak?
我無留意開

法Sir唔用，寧願打假9

但17年on99咁喺同皇馬搶
搶完又唔用
賣又賣唔貴
想買番又要洗一大筆
唔撚知咩操作

而家又點
走啦教練

racist

如果表現一直好
30m都要俾

佢都未必肯返黎啦

On9 法sir今季棄埋paco

宜家成隊得一個打正前真係痴痴地

呢啲buy back clause 即係球員已經提早簽左份新幾，只要果30m 一過數就會自動生效，冇得唔肯

姐係球員本身都有興趣返去先會簽buy back clause?

唔簽就繼續坐後備

15歲姐

個buyback 最似今個夏天要用
係皇蘇踢得差->留係皇蘇
係皇蘇踢得好->我多俾得30m 買肯定有得出
冇得輸

唯有當俾錢人地幫手練人
同省左半年人工
俾多左20m買佢翻黎
我認為都係可接受

今晚拜狗對RB
係時候要縮窄分數差距

不過要過peter蛇果關

結果係同拜相差6分

等睇rb變私家雞俾拜瘋狂中出

法傻唔用前鋒的 買黎都係擺

Youtube有德丙睇

@Peter_Bosz 手下留情

All in 我多，上樓不是夢
都唔知邊條仆街轟到1.8幾變1.7

又艾簡治，屌

點解唔出夏薩特等陣睇下佢咩料

估唔到係繼續3中堅定 4231

3中堅

343啦，brandt推前一格

白推前冇咩用
希望燈到呢句

睇左好多場 真

出can 都唔出細三
係咪想迫走埋細三

契仔失勢

廢三又無正選
陳仔搭牙韋唔知有冇火花
不過人在外地無波睇

有網站估4231

同意，推前一格成日佢斷纜

用估打翼都唔用細三 之後沙膠打閘

本身都唔睇好買廢三
個前場塞撚到要牙白走去打中中
攞買佢舊錢買個後備中鋒重好

廢三遲早雪到硬

Ak打右閘 夏雞推上一格
之前好似試過

Sancho今場實腳軟

第一場冇萊之下都覺得安心

其實可以試下白打番中中，攻中用濕鳩

ak 打閘好過中堅

個妹妹仔幾靚女

any links plz

屌又要聽黃興桂

Peter報恩吧

黑人手足

黑人手足又派膠

果然冇令得
我失望

線腳

夏撚柒咗

haaland

夏蘭晒曬

屌黑人手足真係冇眼睇

仲傳造星

武漢加油個牌

拜耳藥廠傑作

Kai吹大左

黑人手足廢撚到

黑仔手足打後抽比人

ak瀟灑後腳

黑人手足啲比波威脅過25隊

右路根本就係弱點，peter d攻勢全部都係右邊

夏蘭呢下毒

ak 做乜撚

垃圾ak

黑人手足賽係垃圾黎

0-1

咪咁講，係有隻害群之馬

痴撚線

Ak...

瑞士幫out

TOOOOOOOOR

佢終於入到波好開心

25終於入！！

掟嘢掟到換人開角球 點知助攻埋

點解係2-1

半場換走ak啦
比人爆到傻仔

唔係聽晚？

靚頂

25

屌那星Hummels 真係好撚勁

25隊頂咁撚多下，終於入

黑人手足你好好檢討下 25隊幫到你盡

藥廠啲球迷好撚多垃圾

等佢頂角球入波等咗好耐

25啲頂角球真係世界級

利華專攻右邊

嚇死

尊重返 黑人手足有名你地叫

平時幫佢救唔小
今日幫佢入埋波

Ak47?

我都係!! 次次都差小小 見到佢咁用心 好鬼心up

我多d黑人廢撚到

Fifa用佢成日靠佢頂入

仲有上場球倒掛 次次都差啲

法傻世界未日都要踢三中堅嫁

呢場應該4231黎
Ak右閘

中東人手足>>>>>>黑人手足

針鳩禾白

三中堅救咗佢份工喎 當然打死都要用

夏雞打返閘出細3得唔得

想唔想睇鏟草啊？

似係343

估仔越踢越有 輸猴可以坐坐先

睇牙山場場咁爆好撚攰

夏蘭勁到，格硬搶番個波

陳仔鈍撚到

似進攻3中堅 防守4後衛

haaland 夏天可以練埋右腳

快！

陳

CAAAAAAAAAAAAAAAAN

嘩陳仔我屌你老母

嘩屌你老母！！！陳仔！！！！

導彈咁款

can神 勁L到

係不過右路係黑人係到攻唔到

J撚死

反簡仲有咩好講

can世界波

靚撚到 死角

虛火來的

唔反can了

痴線罐頭

超靚陳仔

睇佢出腳唔覺射龍

大家放心ak準備幫大家失返

巴打屌屌夏撚

Can靚到

陳仔點解

法傻終於唔撚再坐

can 咁勁ga咩

冷面殺手 入完波笑都唔笑下

haaland 蜜月期已過

AK岩啦，被人踢多d

德文讀音似Chan

陳仔唔點頭鏟草

快傷出收咧

當我冇講過

夏撚冇啦啦推跌對面

正式變夏撚 同夏廢三睇齊

迷埋ak先啦

踢利時有球禁區頂倒掛

我迷z2同diallo

古仔冇啦啦食黃

平時我多唔入嘅角球同埋遠射 今場全部入哂

新艾狗

佢條球皇片廢到

冇喇喇做乜9食黃

場邊啲殘體字武漢加油真係柒撚到飛天

唔講唔覺

球證又盲又傻
夏撚推跌對面冇事
古踢走個波食黃

好礙眼

古里路今場勁撚到

no look都出埋

witsel
攞定射都得

山7真係好撚勁

我見到場邊有武漢加油廣告

啲撚屌好鐘意俾身後波夏躝

Volland勁到

垃圾防守

長追多入球大 發達了

覺得個波會自動痴住佢

唔明點解入唔到國家隊

Tah 咁都回到後

廢多條防線真係好痴線

兩隊都係有前冇後足球

On9黃興桂,呢球都屌背肌

後防好廢

球球都係右邊發動攻勢

屌你ak發完夢未

條防線柒咗幾多年

兩個教練都係咁

態度差

Peter 好似冇以前咁柒
雖然啲進攻都係睇唔明

半場換ak出細三 敢唔敢啊法傻

夏雞真係唔啱打翼
波底好屎

佢剩會打三後

下半場出細世三，雷拿，Gotze 邊個都好啦，收翻起 AK 或者殺膠度攜翻四後衛啦

法傻呢排心情好似排排
係咪上場輸波比人照肺

應該70分鐘先睇換人名單

半場2:2 好刺激

德國波係咁

一定係收ak
個友打中堅都係唔撚掂

不嬲得法傻on9見佢有場打翼入兩球就一直放佢打

上年牙路今年ak

唔打下錯位點做戰術大師

ak後備料

schulz傷好未

條友應該就快比人炒
季中歇冬已經傳有閉門會議
叫佢執後防
點知而家仲係咁柒

上場好廢喎 今季唔覺佢好得去邊

下年就沙膠

點解唔肯比個機會阿根庭仔

搞搞前面先白打攻中冇咩甜頭，上半場兩個入球都有少少運氣，繼續咁樣冇攻勢，不如6x分鐘放hazard入黎打翼好過

德甲波又幾好睇

Peter仔同法狗一擔擔 不過peter仔順眼啲

白要多d 空間比佢做波
攻中好似唔太夠位

呢隊咁嘅人隊 搵個冠軍教頭黎教一定有冠 點解唔請肥安

肥普肥普，我要肥普

我覺得Bosz 好有進步
係呀佢對Brandt嘅部署真係好有針對性

超多假到爆炸既賽果

白蘭打中場中呢個打法
都係bosz發現

鼻屎佬擺佢踢翼

睇德甲d 中下遊不如訓教

換美國仔

雷拿
法傻終於生性

4-4 對04
3-3 對賀
0-456 對拜
依啲都係真實賽果

天才教練

多狗欠peter蛇一個道歉

換走白...

ak 仲係到

Brandt傷左

我收番

即係位換位

傷鳩哂仲點打

聽到英文旁述話佢上半場twisted ankle

出reyna都唔出葛斯

換咗白。。。

唉

點解法傻咁堅持3中堅
中場都唔夠人多

真 估勁啲

場邊廣告版：武漢加油

因為呢個陣容係方便補位（我理解）

....... 下場打法蘭認輸啦

新契仔

其實似4231

施蒙尼可能教埋今季走但俾唔起咁高人工

睇reyna都係柒下柒下咁

TOOOOOOOOOOOOOOR

sanchooooooo

辛祖靚波

SANCHOOOOOOOOOOOO

我山！！！

好簡單
橫傳俾夏雞
回翻俾辛祖
咁就入波

1g1a真係痴撚線

好好珍惜辛祖夏雞

好想睇濕鳩打攻中

sancho今季著曬火

有delay，係咁比你地劇透

屌個美國仔做乜鳩

REYNA

reyna拉跌人

好似萊斯季初果球

條友唔識教攻不了

No Goal

屌 美國仔做乜鳩

on9

死美國仔

雷拿啲動作多咗啲 上場又插水

可惜 山咁勁

人地都追唔到辛祖
點解要多手拉跌人

想搶風頭 on9 仔

普狗個轉世靈童波都未識入就搞啲咁既野

真 仲有官方app

咁都得on9

又見到武漢加油

而家啲美國仔真係一蟹不如一蟹

球證咁近都睇唔到

換入黎幫倒忙

傻閪嚟 有var都鳩嚟

雷拿死出場

唉真係好on9 唔知睇緊咩

美國仔都係上腦

大美國主義

sancho咁靚 沒收咗

發覺d美國仔都好中意搶鏡

佩狗躺著也中槍

德國華人
死番支那住啦

陣間返到更衣室 山7可以拎碌鐵棍出黎

屌點解唔換夏世三
最後先美國仔啦

reyna差少少
d判斷好似有d慢

往死裏打

20歲前第26球咁都foul走

貪佢上場入波掛

殘體字好礙眼

細三係咪冇交會費

刷角球

萊隊傷成個月
brandt又傷
對psg有無攻中用

Sancho 幾勁

reyna 差d 送助攻

喺德甲超哂班

有入左雪櫃既19

濕鳩
但法傻唔識用

應該出細三先

呢個美國仔比起普狗更易起腳

太過心雄

新美腳下功夫好過普狗

上場入左球負碌波都心雄

但普狗有時個踢法實際好多
最多扭2扭

多謝havertz放生

希望萊隊邀到佢過黎

3後衛柒到

屌嚇死

法傻肯踢翻4231未
z2身後波無人包

古

估仔

goal
古

爭啲輸埋

大難不死

我估

辛祖後爭
又係夏雞助攻
留隊啦

辛祖勁撚到

成個配合靚到

haaland 好可愛
古入波 佢仲興奮過估

其實似，睇下多夠唔夠誠意

嘩真係呢頭miss chance嗰頭就入你

下年無山7夏肚點踢

呢場好好睇

估入波，夏躝興奮到揮晒拳

陳仔仲驚過你
幾落力

得山可以connect兩隻閘 細三做唔到

幫對面儲膠

好qq

果件kai 廢到

Fifa 都係咁

佢應該好想拎冠
爭勝心強

can好多從後飛鏟

利華古遜 個前鋒Volland又幾勁

好正

不如Can打中堅
Ak今年真心差咗好多第一球睇到我屌左出聲

呢條防線真係唔好開心住

我估隻左腳真係掂

迪蘭尼傷幾耐？

Volland擺落上季隊多應該好多波踢
又有肥仔啲彈彈波把握力又幾好

係，尤其404事件之後

呢個真心好嘢嚟
頂得射得傳得

失蹤人物咁款

飛剷都剷唔跌
下盤超穩

今日中後場入波日

右路應該會放題

peter禁制 換隻快馬baily

今次傷膝

越位

轉番4後衛啦，場場咁樣比人放直線

屌 越咁多都唔舉旗 哂哂d 氣

傳得射得

有身位

打中鋒一流

一係買佢一係havertz過黎

Haalamd個作用其實唔差得過對面個Volland
都幾頂得同傳得

好on9
對中堅又唔係快
打3中下下比人放直線
一冇越位就係咁先

Ak柒夠未

Btw Can子係倒戈 唔怪得冇點頭剷草

diu li ak d 傳波

仲壓咁前 一個直線就搞掂你啦

reyna 拖乜鳩

禁人頂波都唔吹
痴線

呢d仲兜後 前面明明有空位

陳仔好搶得

ak差d單刀

原來聽日係拜仁對萊比錫

呢場仲好睇

zaga2又走甩havertz
控到就輸

可能又係單方面屠殺

應該萊比錫贏好啲

3:3

又係黑人手足

屌...

好撚柒呀ak又發夢

又係ak

睇到好撚辛苦

can鏟得好
但ak完全無睇過bailey

都話唔好開心住

而家踢緊442
ak踢右閘

勁

4:3
躝啦法傻

肯炒法傻未？

多式足球

咁都可以正選

witsel無跟到

即炒法傻條蒙撚啦

後面

3:4

後防垃圾到

炒未

半場換一個就成場唔換？
442用ak右閘？
法傻躝未呀

呢場真係好睇唔係講笑

你屌佢不如屌埋球員

後防玩咩？

ak換世三啦屌

咁樣輸就好笑

法傻去死未

做乜9...

輸埋道氣

夏蘭陳仔心諗上錯賊船

法傻係咪唔識換人？

AK法傻不離不棄區

換人喇好冇

換人未
出世三
夏雞踢翻右閘啦

果然教練同ak繼續累事

夏爛得 水貨叫得

炒喇炒喇

both out

啲換人留返黎儲印花

你場場咁排陣 最大責任係教練
咁球員都有責任 因為本身都垃圾

85分鐘先換

而家先換
慢到

留個換人名額做乜

法傻係唔到輸波受傷都唔會換人

再遲啲換呀笨

終於有古沙

恐荒性換人

教練先最大問題喎
有問題個d 就死出
陣又唔撚轉

天才
搵ak踢右閘即刻俾人入兩球

換走AK 反啦反啦

首先，你明知ak廢仲要出佢，係咪教練問題
第2你明知後防差仲踢343係咪又係教練問題？

終於換走件垃圾

肥普咪又係鍾意草印花

19咁耐冇出俾幾分鐘佢做咩

on99
真係好撚燥

被人打穿咁多下都仲堅持3中堅

三球都輸右邊

場場失咁多球都要三中堅
夠人用都唔踢4231
而家萊隊傷brandt傷
法傻幾時躝

witsel

下半場中段343變442
ak踢右閘
即刻右邊失兩球

抵輸

乜撚野教練來
屌拉星

你岩

仲有咩教練揀
要識進攻轉數快

Ak走啦仆街

用輸波換法傻躝
有無可能
盃賽出局
聯賽落後3分+踢多場
肯炒未

場場都567

好難想像有25隊同witsel都失到4球

算啦，比佢玩埋今季
我諗d球員都唔多妥佢

天才法傻
咩都有可能

德國佬屌緊ak同法傻 不過下星期會繼續見到佢地

Bosz之前犯過嗰啲缺點呢幾季都叫改善咗
叫做有返好多針對性部署 啲企位有紀律
相反法傻做乜撚嘢
今季揸住呢一套陣容 唔差得過拜仁 RB都俾你玩到咁你不如引咎辭職啦

南看台手足做下野得唔得

仲今季
趁聯賽仲有機會就換領隊啦
上季賴唔夠人
今季夠腳就唔識換人
炒啦

萊隊冇咁多季俾你浪費

美國仔加下速喇

場邊nigga怒屌

又俾法傻累到受傷
唔想佢浪費咁多時間俾法傻

最後直路好難換
換左一係推森馬上，一係叫基爾頂住

對psg應該真係被人10粒

下季無夏同山 點夠踢

Zagadou 同AK好似交換左咁

條防線性感到引人犯罪

Lm德甲之恥

所以今季仲想贏就要即炒
已經證明法傻上季到左底
今季補強然後係咁失分 唔換人
躝啦

ak 個態真係好差

peter蛇攞晒彩

唉場場睇法傻咁玩法點攪呀

好中意睇haaland 踢波 好有拼勁
我多負左好撚多個好波球員

真心如果今季仲想追番上去
即炒
見撚住啲換人又係拖到80mins 先換
真係把撚火

除眼鏡型撚到

hakimi 即刻守到bailey
同細3又夾
痴撚線教練

Sack 未

即炒法傻啦 保4都有問題

高層肯炒法傻未

今季好多場失分都係因為佢唔識換人亂排陣
贏緊就倒輸
輸緊先換人

Peter back

美國果件傻仔垃圾時間先出啦

半場換出黎冇腳好波

而家個陣駛撚要條17歲傻鳩咩

美國人未仲係夠班
咁早出佢都唔出細3

週中輸埋歐聯就有機

前中後都買左人成績反而仲差左
繼續用背肌同Ak 前面入幾多都唔夠輸

想轉陣就要換人啦
343變442
搵ak右閘
夏雞右中場都唔換世三

炒法狗

Peter 蛇：咪一鳩樣

442
ak右閘
法狗天才

復仇成功都咁冷靜

搵人開po

公道講，今場唔慣背肌事

Peter唔報恩

今日係咪德甲全下盤

完全對比到兩位嘅變通
peter蛇出bailey搏
法狗輸都唔即刻換

爆

1001

四球都唔關龍事